懷疑Apple 加咗「黑警死全家」入iOS廣東話預設詞彙？

話說喺iOS打中文字
佢會幫你估你之後想打乜字
之後出堆建議俾你
仲要都估得幾聰明吓

例如
如果就咁打一個「死」字

死啦 死亡 死者 死火
全部都好正常

如果打「警察死」

警察死咗 警察死啦 警察死亡
都好正常
去到後面仲有個 警察死哂

好喇 重點嚟喇

如果打「黑警死」

第一個建議就出「全家」

仲有
就咁打「死」或者「警察死」嘅話
都唔會有「全家」俾你揀
一定要「黑警死」先有

另外
我都有諗過其實咪同google search原理一樣
你打得多嘅就會幫你自動記錄
但再試下其他字
打「光復」唔會出到「香港」
「時代」出唔到「革命」
「願榮光」出唔到「歸香港」
唯獨係打「黑警死」先出到「全家」

最重要係
我用我藍屍老豆部iphone嚟試
結果係一樣

大家搵自己部機試下

。。 係你自己打得多AI學咗

遲早俾藍絲report 到delete

好似你打得多就有
你試下reboot部機睇下仲有無

我無既

都話我藍屍老豆部iphone都係咁

所以想叫大家試下

竟然
唔通我藍屍老豆都成日打呢句嘢

其實你老豆係手足

machine learning學埋網上堆熱門用語？
利申 鳩估

林大總統又要出信

你老豆偽藍

我估係
但學啲唔學啲

姐係keystroke會上報？

#黑警死全家 真係喎🤣

黑警死全家

但係打「警察」出唔到「加油」
係咪五毛唔夠勤力

應該係用香港繁體嘅人打得多

你打得多

但都係唔明點解光復香港出唔到
可能真係俾apple ban9咗

上面解釋咗係關網上大數據事
唔關個人打字習慣事

靜啦屌